[27-02-2018]股市直擊+波神信眾區

yau gap

納強

美帝

Maggie

lm

上呀 升呀 銀牙

今個月支燭同十年前頂果枝一樣

播下音樂先

D7PCBC

等股災

大把錢等低位入

AIA啲數幾勁吓

who is the best

小數民眾開始表達不滿，不滿指數平穩上升至103矣

又高開見頂跌

大膠膠都召喚埋

215

Gg

😏

爸爸又話310 可以LP 272

DB!isgod

沽返張先

gap jor 100 pips 如何不失霸氣....

gu多張

d 215 集氣post

me not play 1 paper la....

double up

triple. 快少少回本

32000 ok?

地心探險記

nei dou d ching ho bullish

業績後即市PUT 1299是常識?

1928呢

好似無路捉WOR
1299真係萬試萬靈

Follow lap siu...
Loss need refund

《運籌帷幄》上周主要市場指數的日線圖形勢轉好，淡友於今天（２７日）２月份期、期權
到期前不敢大舉反攻。市況所見，好友仍在測試對手的最後防線，但看來亦不敢低估淡友的反攻
能力。從明顯地已較早前萎縮的大市交投量來看，大市現只處於好淡拉鋸的局面，欠缺方向感。
作為投資者，現應多作壁上觀，並只以合適接貨量應市，不應入市追價增持，並提防大市突然掉
頭回挫。
昨天（２６日）收市時，超短線至長線的５個ＷＢＲ均報０，代表好淡雙方已經找到市場平
衡點，於實力上非常接近。估計未來兩個交易日港股將繼續反覆上落，無力正式突破。明天
（２８日）２月份場外股票期權到期後，市場焦點將被放於下月２１日美國聯儲局公開市場委員
會的議息結果。觀乎近期恆指期權莊家以顯著偏低的引伸波幅開價，恆生指數反覆橫行的局勢有
機會延續多一段時間。《經濟通及交易通首席顧問 梁業豪》

gum gu dor set

sink 9 me ar?

40000又中

he big u

升 唔放 跌 唔放 幾時放 唔知

壓番去315 之後

100典eat 得

308啦

仲俾人夾緊

我都跟一跟先，一齊沉

邊個銀魚即月70？

RB...DOWNLOAD GARENA個APPS之後約炮可以喺個APPS SEND MESSAGE就會好似WHATAPPS咁會有通知...

識到個大波abc....好鍾意玩期指....仲要借錢玩....

BCISG

BC又然

男人？ 我？

你教佢玩權

BC IS RICH

一p 就爆升

OK 夾死

搵餐M記食都咁難

納強gogogo竟然

ok

Refund ar DLLM

CHOW NG CHOW 拳王拉G HO...

一夾三響

10分鐘前已抵達家鄉價...開市夾左每張70...

sink9 me

坐陣先囉 有我地陪你坐

想點個市

衝一點別太龜...

拎隻納強黎頂

囡....借錢玩期係咩玩法....

LMHY

走左.....咁就夾走左琴日profit....

趁後生有本錢豪賭一場啫

why ng go take mtr...

一隻納強差不多全部升幅點數

玩親權都gg

一次性交一年會費

條女入BC谷...BC入條女菊....

人走蛇

我會把你們都找出來送你們回家...

BC 又食

玩權表示仲未返家鄉

入d吉利擺床下底先

刀鋒真係零技術可言
唯一就係進場時機

刺殺的精隨在於出奇不意...

好難玩

802..777減磅吊返低個成本先....剩2大國死渣了....開倉4張均價885....

high water....

有無清有行山.....新手行邊好

輸突埋琴日賺個D

野戰

城門水塘囉

I bank lap refund區

1.BCGPT

一般要帶咩

雖然不想承認 但即市暫時差不多....要慢慢等了....

港大後面行上去山頂咪算囉...乜柒都唔駛帶....

唔sick....first time...
除左Dom need bring what...

gopro

u sink me

魚肉腸

防水地墊
濕紙巾

唔駛防水啦
當淋花

星期五先

就咁跪地下傷膝

BC要用DOM既咩🤔

個dom拎去裝水飲咋

Agger...1dom = 2litre water

BC 69

飲埋d殺精油落肚 由內到外殺精 得左

new hand go 龍脊 lor

掛住咪得囉..

2.0 見底？

有冇傳...

新手行下大金鐘 龍脊 梧桐寨 鹿頸

Go 大東山/鳳凰山，睇住日出鋤田

2. R.Falcao9

伯公坳 上 應該未到頂就call直升機

3. Dreambear

上完樓梯BC仲邊有戰鬥力

鳳凰山好似係高手地

有次烏蛟騰梅子林荔枝窩
差唔多成日

呢條都算易行, 唔多斜

條女見到隔離加ban 跑上埋車同人3p

伯公坳上好易行咋喎
有次行上去見到有人拎架遙控車一路行一路玩
又有次有人拎埋隻拉布拉多........

4. 切極頌友

熱身咋ma..

315 hehe

BC吹水洗乜戰鬥力，吹完google 張相又可以話屌左3qc

ching 直線抽擊

BC 又比__追擊

琴晚多汁PO果個數學post真係笑撚到而家都仲笑緊.....點撚解可以咁ON9...

真係正呢...我笑到訓左係床上都再三回味

2QHJ 賓周都損....

渣ga

其實要收幾多錢先可以日日寫佔中又或者輸左幾多先可以咁好心機追擊？

dont make stupid people famous

冇318 冇沽到

同一個單位可以乘埋

link?

1400萬萬

有無睇國家隊

一蚊加一蚊係兩蚊，而唔係兩蚊蚊

唔啱feel 不了

(整合包)地方的武士需要性愛！點擊猛男以展開激情對話

笑到GAP GAP 聲

call lor..

紫羅蘭呢

violet流馬尿嗰度靚到

今季神作 囡囡飲酒......

呢期多笑post

良心作 作畫完全燒錢

尖沙永年士多個樓面靚撚到

個大武士

當年數碼港

唔知佢地開門果陣係咩反應

上次廟區高招好多

上次係點？

帶lui

lm 睇回帶

rb $70有驚冇險

好似love J攪手
唔知有否記錯
我只記得係屌大肚婆
老公捉姦

唔經昂坪上好啲既

刀鋒登場...

龜一點
青蚨明日才回來

你練多d小丑
進擊的小丑好勁

刀峰中後期唔太夠力

Lap siu refund ar

680平多張...剩1 就睇走到幾遠了 ........

殺戮開始...

多謝人走C FU.......

年青人點解把握唔到即月LP 316 的機會

in 4c we trust

有咩慘過跌市吉倉

sklm rb la

趕得切衝去沽

就係升市開沽倉

GAP到PARK PARK聲...今朝仲俾FD問我準備好夾多HHF 200典MEI...琴晚129收....

股災呀

今日輸死人

+1
權倉夾死。之後夜期要開返張頂一頂今朝個gap

我明

過兒呢，沽沽係度呀

1299加唔加好

diu me d 1299 put became powder laaaa

加！

BC sink 9 u

我晨早沽左啦

直落？

我的武器比我還快...

4 ching ar....

刀一出場必要見血...

唔係丫，你話阿爺會攪事咪中左
係準備新升浪刮番自己一巴

龜一典ok?

等等先..未出糧無得跟

Ok thx shit god

計糧分析

集合進攻魔龍...

屎神呀

HO❗️

同我升，我11號左右先掂

ho…

出埋日子比我地
感謝史神

再落個市玩完 molamola

即係月頭大插

rb 硬到

sc80

AIA終於返來

屌你老味吉利又成唔撚到 D價可唔可以再西D

爸爸：話左架啦

我熊贏幾多 吉利輸幾多

勁

哼...我的刀可不長眼睛...

陣間有冇傳...

多謝lap siu
I love lap siu

sink 9 me...

越塔強殺HO NG HO..

in4ching

WA....真係哦咩爹多....原本想死渣....而家583平撚埋佢......長渣變DT......

DUN LAUGH 9 ME LA.....我執果少少對你黎講散紙黎.......

me poor jj

12762 -2
12623 +2

大戶

地鐵期王

期王

今日蠃100典真係對唔住自己

HO...NIGHT D DA...

me ming ... so mei set ....

GUN

頭先中午收市前沽，決定唔睇到3點

個個都贏

wei ar.....

今朝比人夾到霸氣全失

我314

d sc 俾人夾？

再平埋700 LP 7大戶

今朝裂口31750左近....被裂口逼害吧....

我317xx呀屌
正婆仔RB

Dklm 縮到溫泉仲殺

me not BC RB, me stupid only know play future

ok,全廟沽

sir man run仲大手過25花

G

冇事啦 開始升啦

跟laplap sc個重贏得多過期

ok, me is g

S

係 有啲驚

我怕突然間殺成大浸即市反彈嚇9 ME.....所以.......

行多條村，升到106了...下站去蘇州調查得唔得...

GSR有冇破過燈?

係撚咁升

now put duc

GSR

已經彈返兩舊

TAI LO AR...

繼續播音樂

蘇州人極度不滿**

唉聽說新的預算不夠囉他們才沒給我配兩把大刀...

收市自high 200

那就龜一點，別太衝

岩岩打左鋪, 隻中路淨係識得單機
我問佢識唔識走線呀垃圾
佢個FD 話CAP 左圖, 我仲火
繼續鬧, 最後話警察局見, 我話: 我唔係台灣啊垃圾台狗

D 廢淡平倉未

我用九尾八成時間壓中路爆塔
唔會走開
行得太慢

中路先要不停走線補位GANK人...

淨打單線米姐係打少個

尋晚有個垃圾中路淨企中間俾ME DIU到佢反唇...

梳，屌到me哭哭

如果有推塔, 我見到我唔會鬧
但佢係推完兵就唔敢前, 企係塔底等下一波
人地果隻就下下落黎gank 我血, 果下我燥左

岩岩同4c 打果鋪oe超人又係世界級
周圍聊交打, 第一波累死隻拉茲
D 技全部都miss.... 真係人到癲

Follow u 必勝

信念

雷到POK GUY

我個60會係華麗轉身定做碌撚？

岩岩同4C個場
隻夾公仔真係雷到死

夫目前犯 女大生當男友面遭性侵 迫刮除男友腿毛及合照

台仔其實好有創意，4 ching 做乜成日屌

10下有9下MISS

同我比係咪高下立見

佢地既智力同創意用哂係風化案度

明明係不分上下

Me 大局觀好差.....輔助shit

....打呢D game
大局 > 團戰 > 食兵 > 單gank....

就好似齊家治國平天下咁
依家屋企都搞唔好.....

評下我組合幾多分都好丫

班台🐶街雷就係唔睇形勢不停死開爛開死完出黎再開再死...一係就極端到死龜爛龜俾人越攻越縮淨係做縮頭烏龜

咩黎

中環黃枝記都執左

龜多日先，ok?

EU AR...

係咁升呀

香港寄1kg 野去美國
邊間最平
兩星期內收到就ok

CHOW DOU BM

唔係又撚狗呀

今日call輸到pk

有無巴打幫打雌火龍

wuffl

Carry 4ching

CARRY LLM LA...條柒頭見ME選JOKER佢仲選特爾搞到射手凱路

Joker打凱都ok....

呢個斜度

叫我點股呀

又話一齊call ge

BM DIM 出JOIN HO

CALL LA,48000

dim suen?

屌你港女執柒佐佢啦

而家d 期指短線好似牛熊皆輸咁
轉身快到pk

所以先要慎防即市反彈......

破陣 冰袍 走唔甩